垃圾痢 垃圾痢，柒到彈起

斷利狗

咁快大回原形